新手 附圖 喵喵大小姐回家既第一日

尋晩接左大小姐返屋企 個籠已經包曬布但是佢好細膽 成晚縮埋一舊 唔郁唔出聲

直至今朝幫佢換水先喵兩下
但是經我觀察佢已經一晩冇飲水食野去廁所
會不會出事佢點先會易d適應 已經唔敢打擾佢

留名待J

俾啲有你地氣味既衫放係籠入面啦

天氣咁凍擺下啲衫啊布啊俾佢墊住黎訓啦

空中樓閣

舊圖梨的 返到屋企個籠已經鋪好晒

女嚟？
第時大咗一定好仆街

好靚女

佢好靚

通常有壓力就會唔食嘢唔去廁所

話明大小姐

幾多歲？？？

有冇放貓砂入籠？可能未習慣

你放好沙盤 野食同水唔好放埋一起
同沙盤分開邊放
放乾糧 佢肚餓自然儲食
沙盤個到你抱佢or 拿個盤比佢睇下
再放埋一邊 佢遲早知就會去

放d 有你地味既衫仔落去比佢習慣貓奴既味
用布遮好個籠但留4分1空位係下面比佢望
等佢有安全感

開始食野飲水去沙盤開大小後
塊遮光布唔好移走
打開個籠
睇佢幾時出來
最好放佢係間房到
佢開始行出籠後
再過幾日
打開少少房門
佢ok 就自然會行出廳

咁就ok

俾個紙箱佢,再搵塊布遮住個籠,幾日後包佢龍精處猛

多啲圖啦

佢而家仲怕醜 唔想嚇親佢住

唔該巴打 已經即時除左件原味T恤比佢

好擔心隻貓

着住訓左幾晩 d化學野應該冇晒

送多張之前義工影既肉照

好靚

隻猫好靚

邊到領養

好靚女 bookmarked等睇圖

義工領養定spca?